有關727同之後嘅方向建議

喺721之後，已經越嚟越多本身中立同淺藍嘅人覺醒，針對呢一點，小弟有幾項愚見

第一，針對文宣，最重要係帶落民生，出師有命

727最緊要比人感覺我地係保護市民
而家係政府無能，我地去幫元朗市民甚至商戶，咁先會得佢地支持

請記住：歷史上每一場成功嘅抗爭都係出師有命
而家政府送個理由比我地，點解唔用呢？

第二，針對727，我地要展示民間自衞隊嘅能力，萬一發生衝突都可以保護市民同抗爭者

今日入屯門聽到街坊甚至廢老都講緊721元朗暴力搞到大家人心惶惶
而隔離post都有講728會有黑社會/解放軍再搞事
所以麻煩自衞隊充當臨時警察，然後幫市民
當佢地所謂嘅［暴徒］救返佢地，呢個比起任何文宣都更有力

第三，針對721上環黑警嘅行動，建議配合元朗一齊宣傳

要明白中立人士or 淺藍絲只會見到自己。因此根本佢地唔會關注上環，而係關心元朗點樣影響自己

所以要將兩件事link up 一齊嚟講。政府同時派出黑警同黑社會做嘢

唔好再一尾推何妖，因為幕後黑手係黑警。而家民怨集中落何妖，反而黑警少咗人關注

最後，針對燒邨問題，不如大家諗下點解當初要燒邨先？
為咗洩憤嘅，咁就燒啦。
但係如果係想保護和理非，令屯天元和理非敢行出嚟嘅，由自衞隊保護市民同抗爭者，對和理非嘅作用一定會比燒邨更大

點解極權社會咁鍾意用恐怖嚟控制人民？

因為人民身處恐懼嘅時候，邊個稍為幫佢，佢地就會絕對支持

而家港共政權幫我地制造咗呢個機會，大家人心惶惶
咁你地想呢個民意急升嘅機會落喺自衞隊手上，定係黑警手上呢？

最後最後，兄弟爬山各自努力，請各位鍵盤戰士尊重現場決定，不篤灰不割蓆。當日大家一定要互相守望，天佑香港

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

認同嘅請幫推

多謝推post

唔該晒

求下多d人睇到

認同嘅麻煩唔好淨係like ，幫手推post

自推

727 好關鍵，希望大家睇下

1

光復香港，時代革命